其實冇人想做人地第三者......

我知道做人哋第三者係好犯賤
但係我真係好鍾意佢 咁可以點.....
我就連發夢都成日夢到佢會正正式式拖住我
同曬佢所有朋友兄弟介紹我先係佢女朋友

係....我真係好愛你....但你已經有一個穩定交往咗好耐嘅女朋友....我唔想再同你偷偷摸摸出街........唔想再做第三者.....因為真係好難受

我比你掂我....係因為我真係好愛你.....我想滿足你...
如果你只係當我係肉便器，或者當我係隻雞
係因為你根本就唔明白我有幾愛你！

所以

唔該你唔好再搵我
你每一次搵返我都好似比緊一個假希望我咁
我以後以後都唔會再同你扯上任何關係

做人第三者慘過做狗.......

究竟我要點先可以忘記依個人

做狗好過

遇到個比佢更好
佢有女朋友都肯同你出街
好極有限

聽講7年人體會換曬啲舊細胞，如果7年內冇唸佢，理論上你就會忘記佢。結論:你一刀捅死我算啦，依家就係忍晤到唸起人呀，我忍到嘅話使撚7年

係慘過做狗

肉便器
有無內射口爆

成個腦海都係佢....根本對身邊嘅所有人都睇唔上眼

我同佢識咗10年......唉

同我拍拖忘記佢

你直接比 呢段嘢畀佢睇 洗撚擺上連登

做正印又點
做呢d 賤人既正印，預咗有無限個第三者
唔知幾時玩厭會飛起你
佢d 朋友分分鐘都知佢係咁偷食，你只係人地眼中既懵婆

我話冇你地都唔會信啦

唔怕有咗？
一個唔覺意就好似今日單新聞咁

可能係我擺唔低過去
佢曾經同我表白過
但嗰陣太細個 未拍過拖
就算暗戀佢都冇應承佢
之後就不了了之
依個係我一直以來嘅心結

雞

每一次發生啲咩事
開心好唔開心好
腦海中都係第一個想同佢講

究竟我點先控制到自己唔好再係咁

醉愛繁殖

邊單新聞？

肉便器有人改咗

唔自愛既人冇資格被愛
可憐人必有可恨處

牛唔飲水......
唔覺得樓豬好犯賤
淨係個男人本身有女都仲係咁搵您
就已經解讀佢係一個仆街冚家鏟嚟啦

早日忘記依啲賤男啦

你有冇自尊架
人地話你係雞係肉便器仲好自豪咁
仲要改埋做名
影撚衰晒女人

有啲賤人渣好想好想專做